(注意: 極度低質) 點解扑嘢前要打個飛機先？

因為: 出 (火) 前一丁

有料

呢度人小小講好喇

幾好

-10/100

睇得出樓主盡力過 哈哈...

打個丁會令敏感度無咁高
因為女仔通常高潮無咁快
而且都唔係一下
所以需要條賓周耐D
唔好咁快射完就軟

條問題本身係：
出街前打飛機，四個字

同意 持久少少大家都有好處

未聽過呢個
如有雷同實屬巧合

入前一丁

好尷尬 認真問 樓主小級幾年班?

...